Vancouver有乜好食？？？？？

讀緊UBC成日食垃圾

日本嘢

邊間？？？？

無
星期五都要食自己

巴打喺邊

Hapa
Guu
Gyukaku
Danbo
Kintaro

Gyukaku好撚正

Miku

Danbo

樓豬睇黎冇乜朋友 溫哥華咁多好野食都可以問

Guu幾好食

同埋去唐人街食燒味啦

Danbo真係

richmond飲茶

唔算叫好好味 但都唔錯加抵食好大份 性價比高 係Hastings 夾madison 既Anton's 食意粉 另外佢個Tiramisu 都okay

漢記
埋單記得對清楚先

Aberdeen / Richmond food court

Aberdeen 附近間Paul's Kitchen

China town 金邊 食柬埔寨菜好出名 我諗你都應該知喇

金邊小館
琴晚先食完

呢間好正

Speghetei @ downtown

執左好耐喇喎 定係開返？呢間野我都好鍾意 佢個明太子意粉一流

講開robson 果度仲有兩間拉麵唔錯 一間香港都有 山頭火 另一間係雞湯拉麵
其實仲有一間好出名金太郎芝士拉麵 不過我個人唔太鍾意

如果唔怕遠 可以去lougheed 大把泡菜野食 好多都唔錯 石頭鍋飯-係老友記隔離 有一間豆腐湯飯同埋有一間韓國炸雞-係h mart 對面
另外h mart 隔離個square 有間食kimbap 好抵 同埋佢有個撈吞拿魚醬既飯都幾正 不過呢間收好早 6點就好去食

butter beef 同埋個炸雞係必叫 仲有果個牛肉飯 全部都正到暈

搵日去試下先
Lougheed間tofu soup house又係幾正

自己煮,好好食

原來叫山頭火 之前成日叫佢山頭火火頭山
btw山頭火係好食既

山頭火係我最愛 個湯係咁多間拉麵最濃味最好食 不過份量就細過其他鋪 同埋間鋪好細 下下都好趕同好逼
香港果間冇試過 唔知係咪同van 果間一樣質素 搵日去試試

邵岱兒咁有錢都要食垃圾

落Richmond 食海南雞飯
好撚好食

個細細碗既三文魚丼都好撚正

footcourt食日本野

麒麟

樓主exchange緊？

chicken teriyaki都好好食

邊度呀？？？唔該

海南雞飯緊係食mamalee

唔係

Mamalee唔太好食

11 things to eat in Vancouver

個女仔好似朱千雪

咁大塊面

仲有sushi california 只係抵食 唔覺高質

食九記 24小時lol

Church chicken好撚好食

喂 呢個真 仲要叫佢比dark meat

留名

好多

自己煮

有冇鹿園同好？

係鹿園做過

metrotown附近有間sushi garden, 又抵又好味

Sushi garden抵食夾大件

Vancouver 好多好嘢食喎！

以前住 Robson 日日食好西

日韓
Mexican
Mediterranean / Greek

仲有勁多正 brunch
Fish and chips
Sea food

China town 除咗金邊
food court 有間隱世 Sri Lanka 菜，
我覺得唔錯

好有錢

Paul kitchen狗都唔屌
隔離燒尾店啦手

hastings 夾holdom 既sushi town 當年讀college 一放學就成班同學去食 好懷念 個awesome roll 超正

屌你老味
7個幾食撚到依家11cad
已經完全唔抵食

百味鮮正呀

好掛住Vancouver既美食

我比較鐘意隔離間Satomi Sushi!

去開 Brentwood 個間

去 Aberdeen 食韓燒 個到食平過香港… 仲有洪師傅牛肉麵

記得仲係sfu個時明知遠都走落Richmond 去新x洋記到買條象拔蚌拎番屋企黎食 同香港比真係好抵死 同埋佢地有順德魚腐賣 香港搵唔到

brentwood 唔駛排隊 又闊落d

溫哥華D日本野根本係垃圾, 魚嘅選擇少
又唔正宗, 淨係食D乜乜roll